九龍灣黃店逆市擴張！得閒就支持下啦！

常悅道21號
Eastmarket 2樓3號鋪
19號開張
大量優惠

有心就傳開去

推

，

推希望有心人分享

支持繼續屠同路人嘅銀包

賣咩架, 有無介紹下

主要賣凍肉
獨立包裝唔係d垃圾佳寶咁污污糟糟又血水又油
仲有好多急凍食品
個咖哩超正

人民超市

食材 凍肉 公仔麵 台灣小食

咩名都唔講係咩玩法 定常悅道21號係鋪名